有無手足襯紅假起身睇下玩具

睇完thunder 睇lakers